# README #

Este README normalmente documentaría los pasos necesarios para que su aplicación esté en funcionamiento.

### ¿Para qué es este repositorio? ###

* Sumario rápido
* Versión
* [Aprender Markdown] (https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### ¿Cómo configuro? ###

* Resumen de configuración
* Configuracion
* Dependencias
* Configuración de la base de datos
* Cómo ejecutar pruebas
* Instrucciones de implementación

### Pautas de contribución ###

* Pruebas de escritura
* Revisión de código
* Otras pautas

### ¿Con quién hablo? ###

* Propietario o administrador del repositorio
* Otro contacto de la comunidad o del equipo